Virtual Youtubers討論區（161）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

INA d牛咁快又變番出黎
今朝好似死剩2隻

Lm

LM關注Yadog爆箱進度

最近成日歌回接龍

全部人都同我去睇

聽tuna唱歌啦

鐘聲響起歸家的訊號

返到黎啱啱好

橙巴勁

tama op咩歌黎

sor柒咗係聽日

果然係我好巴打

都未死

惡墮ntr催眠淫紋全部都心理變態

鬼鬼

永遠懷念

牙雞

傳教+留名

我們懷念她

火雞弒子弒到23lv

メリッサ對脾

APP有R18版

0 11 4

Tama小人到

who

係

小人(2000

催眠淫紋真係麻麻 冇左強逼D FEEL

有本玩摧眠app+ 清除記憶正撚到

好似得andriod先有
利申初初出玩過一陣,,依家唔知

強

今日

IOS都有?但係寫住17+咋喎

咁姐係要強推然後引佢講想要？

今次真係少，已成condom

2000都少
你叫D底邊VTUBE點算

變左死魚

要an機先有

鬥慘大會

其實催眠修女個本我麻麻

R18版 要經DMM個game store裝
ios 唔會見到

ruri姐 : .....................

萬眾期待既KING

火雞隻船好似入左水咁

メリッサ 個短髮好正 中性化好正

催眠可以中途停一停，淫紋都可以精神上保持清醒

華生整TTT?

我都覺得係有啲麻麻地 見太多都係催眠

係部長啊

點解冇啦啦變討論性癖

顛撚左

呀女第一首唔錯

利申無聽開v

有個地方都可以用IOS玩H GAME

個身形好似怪怪咁既...

今日聽左成日團長
個腦重Laka Laka La緊

ruru近期果本

本身係講隻驚

學術討論

EN minecraft 冇咩興趣

第n屆

惡墮ntr催眠淫紋我勁鐘意...請問講緊咩game

短髮幾型

他麻冇人講

Venusblood

射了

無強理由知真好

腳好長

condom

討論liver
討論性癖

聽緊

成班鹽濕仔

安靜咁聽緊
潛陣先

正歌

佢對住我笑

aloe

2434キルリレー達成までの軌跡【Apex Legends/勇気ちひろ】

虎視眈々

想聽右肩之蝶

回憶呀

升天了

我覺得好有部長嘅影子

唐班長有冇睇tama

9up緊

ALOE

aloe>tama

呀女so far 狀態真心幾好

回憶又返咗嚟

226 人正在觀看

唔戴眼鏡真係Chok死人

催眠明明就有意識肉體分開嘅type
想要強逼都有強逼

第二首就PTSD

感覺華生應該搵INA或者收埋自己整

係諗返Nico果陣日日都係而隻歌擺頭

咁高質嘅歌冇需要討論吧 又唔係團長嗰種引人笑嘅程度

無哂人講華雞起緊ttt

作業用bgm

唐巴

通常真係唱歌我都做自己嘢
團長唔上黎分享吓真係唔得

唔講多兩句又比人話當condom

有長髮版運動服

好好聽

好期待華生會起成點

其實都幾佩服d人一直chatroom

同接得3000台仔都回家了呢

Aloe 虎視眈々

力王

Aloe第一首都係電音虎視眈眈 其實他麻係咪有睇hololive 追住嚟打嘅

睇落似會fail
pekora果座唔似咁簡單

不過我覺得個live 2D都係有啲低清

佢有睇木口 但應該淨係狙擊星街

Aloe𠵱筆點計

長髮

3000(得)

好多花款

呢隻同人game好似唔錯

巧合 巧合的事能算狙擊麽

得

呀女歌回黎講真心算少（用佢自己黎做標準既話
4000係合格線，我覺得

個髮型唔再亂飛 全身好似高咗

支那game好似係

上次都有成4000, 對上一次5000定6000

呢隻係咪十六夜果隻黎,定第2隻game

睇華生表演

g持 埋this la

同人game冇所謂啦

近睇唔錯

第2隻

另一隻嚟

回曬家了

另一隻 呢隻係用萃香
十六夜果隻係東方月神夜

3D披露目都係得千幾人睇 部長

3K 同接
同我想像中既差不多

好多野計

利申：起過

打低星街表示有實力 再應徵五期生餘下空缺

所有R18既野
iOS你都唔會見到

完整版未，我買左好耐…

Binc
大釣場黎唔好介意

因為aloe電音真心好聽

我屌 獅子神唱粉雪扯到走左音 慘呀

有電音歌嘅歌回一定俾人binc

三姐又開台

佢本身人設都算簡單
如果3d mod都可以整得衰嘅話,真係冇野好講

支持下 入去掛下機

平時播都唔係多,同埋復出隔太耐食唔返D人氣

笹木

月神夜完成左
呢隻仲未

北海道真係好靚
好想去多次

Tuen得比較好

當晚睇佢出道唱電音都覺得追得過
可惜

ファンサ

阿晴生日就十萬SUBS

推到呀女唱肩蝶

就嚟可以用メリッサ推半個po 我要printscreen夠500張

嗰陣咁啱冇睇
到而家都唔敢聽

想旅行

shit 仲係去到靈夢神舍…

衰條仔口臭

聽TAMA同聽團長係天堂同地獄

明明個個都話好一般
我肯定幻聽

他麻又處刑吞拿上次會限先唱完

把聲咁sweet 唔係唔支持呀嗎

聽完今日下午個耐久歌回
聽tama

好難唔比呀女處刑

我意思係有腹擊交圖,但係本就未有

阿女好似比係之前幾次
把聲好似無咁穩

果陣比人笑係宣傳易

夠了 其他冇大事 或者特別好睇嘅圖 我都唔腥了 收埋嚟Ｊ

虎牙好QQ

勇者塔vs回血塔

屌我都記得 好多人話好一般 我到依家都仲諗緊係我聽得少先覺得好聽定點

Amelia同邊個玩都可以咁親切

明白

對外toxic對內就好warm

完

配原頭感覺好chill 成個hea L咁 好正

佢同gura

唔算好聽
不過果時Feel到有潛力

因為我果陣聽緊強同夜果堆歌聽到痴痴地線

呀女禾想天右肩之蝶

真

認真答電音玩得普普通通
就咁唱都還好

tama唔洗咁絕掛

又處刑yuna

不仲了

ユナED

又處刑乜乜CQ不仲說

仲要唱得咁好聽真係好仆街

羽衣媽媽配信喎，好似視聽參加既瑪車

中意佢舊Skin多D

Hay moona都有工商喇

マジカミ個工商D問題痴撚線

個時係個個都話普通
但上面話可以期待就冇講錯
可能有回憶補正變咗好聽

有冇好聽既推黎聽下

又一人幾役

巴打你真係受我一拜

而家好少用

神企劃

居然係戰艦

好滾動

得CN無
會長事件後仲多野合作

啱啱行過高登panda見到佢又播緊ちま

又魔鏡號又例のプール

我求下你
下次唔好再貼link

伊冬ユナ-Yuna Channel-
新會員
:_ぱちぱち::_ぱちぱち::_ぱちぱち::_ぱちぱち:

大個女了

新Skin無左氣質

我果時入坑無幾耐
第一次聽呢類型就好震撼
如果佢初配信已經有得sc
我果時應該已經炸左個紅落去

其實會唔會係背後marketing主動去搵啲工商番黎

774個蝙蝠

戰艦世界先前都有搵獅子神個堆黎工商
屌玩得仲好過我
真係有興趣既人點會睇完V玩先玩 睇完V玩個D一入去就棄

呢隻game係咪就係world of tanks同一間公司

同埋HOLO冇人玩電音，佢玩就算係個人特色

原來頭先生放送KAMITSUBAKI STUDIO加咗個新人，等陣有第1首COVER

好鬼好笑佢兩個

呀女真係上唔到四千
陰功

你都痴線 畫風不知幾正

無睇到
原來又加人

全部都回曬家

一按入去見到chatroom話笹木清楚
到底發生左咩事

甜到糖尿

屌死當tama condom班仆街

係 俄佬同大陸佬兄弟決裂個間

3600都好屈的了

可惜

原本想聽Lamb 一心不亂 被害妄想 而D舊Nico歌比我懷舊下

聽左廿秒
把聲仲要幾正下

團長有玩

玩

佢都係咩都播個啲嚟 holo虹nori
不過估唔到會播歌回 點聽呀CHING 真係企係到聽咩

我知呀
所以都係用番佢自己做標準

唔係話個SEA facebook admin紅撚到仆街咩

佢想打讀
打錯字姐

呢種工商目標可能唔係新人
係引啲棄坑好耐嘅老手上水stream snipe啲V

太陽系

太陽系disco

屌

得D肥柒毒先睇純愛
現實體驗到既野點解要係二次元體驗
除非你現實體驗唔到純愛

話說仲未有人發現到條列車車站頭個紅石係熄左燈

bingo紙神曲

太陽系デスコ

有歌聽

gura心靈感應watson仲望左眼watson
watson: good view from here
gura: shut up

鯊鯊入左驚

代入男豬真係好毒,仲要呢個男豬廢到仆街

仆街好有道理

lamb.原來都2015
已經係5年前舊歌

有咩 幾時

係
利申 毒

合唱慶祝A1

不要再說了.jpg

MK現充

早兩日去左本家到參觀個陣

hey moona

依張幾型

呢個真
有個FD就係特登開個封塵帳之前去撞天使同龍

諗起有人ntr代入戴綠帽個個我真係接受唔到

暫時對メリッサ嘅新衣裝感想

新衫係包曬全身嘅運動服like
有件外套可以揀要唔要
有更強嘅中性feel 好符合佢之前雜談對自己look同性取向嘅style
短髮更加中性 有股精幹嘅feel 仲有新眼鏡 又同到之前Cover 封面match
然後冇眼鏡嘅短髮好撚chock boki了
短髮冇咩黑色 但係多咗橙色佔比 漸變都快咗 重新提其實自己印象色仲有橙
耳仔有得揀飾品 有個耳釘 綠色嘅寶石
冇眼鏡 短髮 耳釘 有種強勢女嘅feel 好正
長髮嘅第二個髮型貼服啲 長髮及腰
冇咗之前種亂飛狂野感 如果戴埋眼鏡就有種居家女友feel
冇戴又別有一種風味

原頭加新衫好有運動好手feel 原頭都有眼鏡！！ 正到爆
加上新衫有勁帶 好正
好正

代入條女度

代入....女主....

我對呢間野都幾大期望

睇gay可能啱你

唔知佢紅唔紅喇
只不過講緊幾年前兩邊CEO本身齊齊賺錢稱兄道弟
最後又係大陸代理當自己大佬最後為錢反面大陸代理停更左幾年

空媽live個版本好似好過阿女個太陽系disco

理芽就有新單曲

好事呀 痴埋大陸搵easy money
吸毒咁冇哂其他能力
就好似香港咁

輝sir有冇得fc下係咪真

人生第一次SC俾咗佢

性別認同可以好複雜架

又炸咗魚添sor9

尤其如果有追直播黎睇 集溫情 搞笑 熱血於一身

依家播完先睇到小千概要欄寫える全名
スノー・ホワイト・パラダイス・エルサント・フロウ・ワスレナ・ピュア・プリンセス・リーブル・ラブ・ハイデルン・ドコドコ・ヤッタゼ・ヴァルキュリア・パッション・アールヴ・ノエル・チャコボシ・エルアリア・フロージア・メイドイン・ブルーム・エル様

你4mk挑釁我地班毒撚

得佢唔識魔鏡號同例のプールririmu好熟,委員長都知

等咗好似2個月

改撚到D航母唔識玩

戀愛裁判

恋愛裁判

莉莉姆好熟ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

不嬲都只係Ina一廂情願

咩一般
當初個個屌話aloe冇料要玩電音好難聽

完全感受到巴打既愛

芙莉嚟咗 メリッサhigh 到 好正 佢哋三個真係好frd咁

浪費才能系列

咪踢爆啦

聽呀女上完高音控唔控到條氣就大約feel到佢今日狀態好唔好

今日好收貨

發現打頸帶做咗勁帶

要反既時候愛因斯坦都可以比人送去精神病院

Ame: (雙關joke)

Gura : Wow you are so funny

啱呀 我都記得 之後停播仲係咁笑人

今日應該係死一次即收皮?
留名等睇5分鐘收皮

佢地俾面我姐

今日未同我扑係冇咁支力

所有Ｖ裏面歌手最愛佢
所以歌手就係EGOIST第１ 佢２，３左右

5次 琴日冇開到

覺得佢宣傳易惡頂D

之前SKB部工商個陣有DL過黎玩下
幾悶下

每個星期就係等呢兩日回血

TAMA話你地全部有罪
當人CONDOM

成班都仆街嚟

TAMA guilty

CONDOM(4000人)

佢一完咗係twitter個感謝名單已經係全名

咁多v家歌

鹹sub A1愛屈臣

見到你地話花譜個新人
啱先聽左首播cover好正

我無吹奏開 淨係叫大家負責任

唔係剩唱v家咩

今晚v家夜呀嘛

咪話左V限

笑死condom都4000人睇

同埋有新嘅STUDIO - IMAGINARY STUDIO，主打海外市場，會用Virtual Human Production嘅形式出artist

阿女揀D歌幾正

柒左
唔識日文有罪

呢個都係仲要佢入面叫埋全名

仲講明認真挑戰

TTT 開始有個形

愛因華生會點處理推怪落去個part呢

唔識形容
差啲野咁

Gura：Teetee Time

用水

兩年黎終於似番個箱

我覺得起碼要失敗一次先整到

TAMA

流水怪 (Amechama cocking)

呢首鍾意有rap個version多啲

係咪要用埋紅石

原版無

個動畫做得超好

下面先用，整體唔難但要計好數

唔錯
如果有live就最好,個造型都唔錯

一開始俾佢把聲吸引 之後性格吸引 仲要雜談成日偷唱歌 價值觀同性取向好岩我 之後我就出唔到嚟了 未出道fol到依家

我果時係真心撐

i know

今次呢個幾正

改名巴

之前反錯你sorry

團長唱歌點睇

唔知會唔會有天ノ弱

我覺得最好笑係毒撚鯊成日無啦啦射鳩華生

咸歌

Ame推佢落海先

muse dash

應該係捉返話難聽嗰啲出嚟公審

阿女

諗起銃夢D CG

sexy version

虎視完就到威風

威風堂堂

最好聽 唔接受異議

鬼父

佢地不仲 有不和

我𠵱家想做做敗登了

唔識呻吟

老了

搞笑一流

童年回憶

原來會ban歌

特別既朗誦技巧

大陸game黎 不過無抄

應該扮初號機太似

會唔會唱埋masked bitch/killer lady

認真答的話
某程度佢係搵到個自己能力上做到，而效果又算最好既表演方法

佢未轉唱法之前
你會瘋狂咁聽到佢完全唔夠氣
見佢好用力、好畀心機唱
但就連氣都透唔到咁
D 音就更加係唔知去晒邊

依家咁其實算好左好多
雖然都唔可以用一般欣賞音樂既角度去欣賞

This is cover

想聽修女同メリッサ唱

我記憶係出道配信2X個時 傾向普通
炎上就變難聽
知道佢返唔到嚟就反CUP 一路變到而家好聽
見你地咁講仲以為我記憶出錯

唱得唔夠放
Btw肯比我懷舊，好開針

聽tama a好想笑

邊首中咗

一向都會ban
唔係啲人點會唔唱得敵視你啲歌

屌 阿女真係sexy唔起

欣賞努力

最尾呢幾下

多手search咗 係咪呢個

原來依個先係佢最大弱點

認真麻麻地

失去咗先識珍惜

型得起但係咸唔起

gura: a
tama: a a a a a

處

唔係好差姐

浪費咗父親比佢對波

Tama行唔到呢種路線

佢聽錯

以為屈臣挑佢機

呢首

銃夢個女主對眼太大了，呢個係寫實風格就真係好似真人咁

我唔俾佢叫咁淫 SOR各位

又拎返個3D出黎

早啲訓啦

魚

我屌緊lamy

死開啲啦

曲線認證係處

公主巴應該唔得閒
幫佢手POST

覆診啦清

扮呢下男聲又幾得

lamy 同polka磨緊豆腐啦

火雞係咪藍佢都係辣殺黎

一句炸哂啲鬼父上黎

大家要愛惜阿女

coco fall guy要人

首Mr music 改得唔錯
有rap位比リン 表現,
高音位有比宗谷表現,
仲有Bass part比かのん

個班先係癲佬

3d

呢家我好同意
好低汁

睇緊polka 幾時光速下播

15FPS

係,好早直播就唱電音
唔知係唔係因為唱進擊戰收益化好耐都過唔到

個3d順架wo

又有垃圾支那人

呀羊歌回成日同TAMA撞 係咪有心挑機

係咁唱咸歌

高難度

想玩原神果下真係唔撚抵幫

唔係 之前都冇

長大了

唔好成日迫人挑機

催眠點會死魚
常識替換又係

北海道mon post

鯊鯊入左黎之後無講過野

ios 唔會有R18
AN機先會有

公主係自己既重大告知遲到

社築連打音Game都有一手

釣晒你班鹹濕仔

時間停止就死魚

毒撚會講嘢㗎咩

好人好者點會做獨角獸

botan 真係ROG信仰

有啲催眠係會死魚架，睇畫師點畫

連求救同死都無有啲意外

比人話音gamer

tama有冇唱過腦漿炸裂

FPS好低係我問題定係會長問題

華生今日上唔上到500K

宗谷新衫

會唔會太舊

再開多陣應該會
但係準備收台咁

拎哂資源玩3D

毒撚好撚毒

人哋皆傳

最高難度 > Random 揀歌 > 連續4次 full combo 先收台

唔知佢要玩到幾點

之前話叫人玩原神啲鬼佬根本係支那人黎
chatroom一睇就知
係度扮鬼佬

V家唔係比老鬼聽既咩

啱呀 催眠可以一時好動一時死魚

之前無睇過
真係唔知

coco玩原神我以後唔能再睇vtuber
我即刻中風

佢要訓（朝早六點幾

我25唔係好老姐

原神連佢個名都ban埋有乜理由仲玩

佢3D回都係打beatmania

en完左可以專心呀女

佢之前請到個全國唔知第幾一齊打
唔係一般人黎

中風記得上黎講聲

Bye Bye asmr

仆街你又啱喎

會長廢到

Konami個iidx偽esport聯賽有隊搵佢做監督

座長成個毒撚咁

做乜係咁唱咸歌

ame 真係好正

Dolce 傳奇嚟

呀女終於上四千

純粹係可以問ASUS JP免費攞

唉屌大撚獲喇

佢打機唔係不嬲都係咁嘅咩

呢d要求基本上你頭半個一個鐘做唔到
你後面都唔會做到

みみ同羽柴3D

Luna訓到變睡公主

唔會啦 我知大陸公司bam左佢
你估我傻既咩

佢應該用兩部機直播架喎
仲要高速線

oAO
利申有睇

人類既可能性

燈到佢唔玩Plz

較太大聲聽tama唱歌
依家要換耳膜

好想佢入HOLO 咁就可以多D人聽到真係識唱歌既人唱歌

開Sc既話應該唱唔到好多歌

贏冠軍贏到konami請左佢做宣傳大使

轉生

我youtube較到最盡
個下高音我都呢家都仲聽到

屌你咩, 企開D啦

即睇

四星期前既連燈仔:咪撚入holo

ビースト・ダンス - 和田たけあき(くらげP) Cover / 姫熊りぼん

睇緊

好惡

消失

嘩唱消失

入holo會由識唱歌變到唔識唱

會長10000同接但5000like

而家都係咪撚入Holo

真係V家老人會

MIKU的消失

處刑團長

團長之消失

Rap God都唱唔到消失啦下話

團長唱過?

好懷念

今日針團長

tama入holo我唔撚睇

今朝先唱完

懷念之夜

唱唔到

今日唱過

「唱」???

最近好似成日都聽到消失咁

唱到先奇啦

突然諗起太鼓PSP首激唱連打打到痴撚線

BGM

我依家都係覺得佢想認真做歌手既
就唔好入Holo

果幅圖都可以消失了

初音未來的朗誦

原來首歌係咁高音

屌打團長

真，垃圾咪

首歌都唔係預人唱既

咪撚入holo仲好
吓吓都holo JM9

APEX?

上白金未

終於打完

座長收皮

返嚟啦

世界第八大奇蹟

唱唔到
我認係一線尾了

座長齋講野都爆錶

再問開台打LOL 睇撚到你地全部人中風

失蹤人口 真。回歸

有家可回了

正常人都唔會唱到

咁應該冇人一線中上
Tama 又贏

屌你直播LOL喇係咪

お嬢返黎啦

唔打中路我Ok

終於返嚟

TAMA今日狀態真好

屍體在說話.jpg

本格唱係唔同d

有得睇就得啦理得佢

又有among us睇

我覺得有幾首選曲都唔太啱佢唱

百鬼組終於有講野嘅權利

今日最後果場殺手超勁

獨角獸 沖啊

百鬼幫Miko慶祝未

正

屌，會長要人

report

例如威風堂堂

仲以為係平時啲idol歌咁 點知

有人睇お嬢唔係聽佢把聲 笑同嬲咩 真係有人睇技術?

呢首真係唔啱佢唱

作為一個女仔黎講唔識淫叫真係唔知係好定壞

我仲會聽埋佢唱歌

仲有聖槍同バレリーコ

佢玩apex都唔差啦

會長應該係純粹操控力不足
效果幾足

同一間屋嘅PPT.... 不好說
(雖然前兩日先贏左會長)

呀女仲高中 作為阿爸點睇都係好事

睇緊綠仙同社築
睇黎要三個MON先夠用

太陽系disco都唔算太啱

要教育下

竟然都有人睇緊 上個月俾youtube演算法推
琴日掛左陣睇到一次流星

聽開而個

一個TAMA歌回釣起晒成班老鬼

??

秋季動畫淨係睇咗點兔第一話

入咗坑 之後就越睇越少動畫

真係聽果啲歌大

入左Vtube 花生坑之後唔得閒睇其他野了

youtube都係咁推宜個俾我

ヒバナ

太細睇得唔舒服

係咁搖

大家覺得每個V有咩飲歌，唔撚計強く
好似團長就Laka Laka La
羊就Music Hour

呢首聽到厭

上季都未睇完

呢句真 後世擇正係V家全盛期

會長個台搞乜咁鬼懞

羊係SKILL

ドラマツルギー 燦鳥ノム
live都唱到

知無能力者奈奈動畫化好期待
結果一追V就冇左回事

就係想Po

個個禮拜唱兩場 佢自己d飲歌應該出晒咁濟

唯有執返d唔熟練度無咁高既出黎唱

會唔會係你打得飛機多

入咗坑返唔到轉頭
依家新番一套都未睇

原本想開點兔睇 點知一拖再拖而家連第一集都未睇

但Music Hour同新寶島應該多過skill

Araki版

船長 哈姆太郎高速朗誦

Agger

其實我唔介意佢回帶
有d好想再聽多次添

老婆唱帝國擊華團

10點

你應該去買多個大mon

呢首其實有冇人可以入副歌唔使降key
即係唱到似初音版咁

Korone 筋肉人

勁多垃圾

少左人block

我而家先返去睇埋果青
淨咗幾集

有無V肯唱埋而首

仲有多首

劣等上等

唔係啦 你會見到好多都係連續幾句咁打出黎

我覺得會長係由鳩你玩
反正預左佢地班得一陣

劣等上等有冇人可以超越himehina

獅白教砌機?

第一句就低音露底

係掛

唔夠型

去到ういママ到都係逃避唔到紅

一路都覺得呢首一定要兩個人唱
個人覺得呢首天花板已經係HIMEHINA

羽衣媽媽一路開車一路唱強くなれる

一個人唱好辛苦

呢種程度天使都打唔低

有yuna
不過認同我覺得原作都唔夠himehina黎

見佢部電腦無理線真嬲鳩

個chatroom咁撚多大陸閪

report極都有

之前聽bang dream RAScover 都係唔夠himehina嚟

真係預兩個人唱
原唱都要Giga Rap

d架仔同鬼佬都wfc就算啦
會長又係dont give a shit
幫手report就得

呀女唱ed啦

每次一PO

ed
夜もすがら君思ふ／TOKOTOKO（西沢さんP）様

劣等上等? 96貓同天月都唱得唔錯

Tama ED
依家唱緊

tama ed係.....

你見到chatroom班正常人都直接WFC堆垃圾留言照講野

TAMA最屈係LION

首歌幾好聽 TAMA原創曲?

冇人問?

tama 最尾首歌係咩?

呢套幾高質
幾鍾意個髮型少少成熟

好撚煩
佢地老母死完拜山得閒得滯

上面已經有人問

MF回正撚到噴精

唔係雜談理撚得佢

繼續等而首

Tama=Mf

個GOOGLE DOC即更新

又要人尊重佢哋 又要叫人屌佢哋

但佢最愛SAO

ED音樂聽到好想訓

其實係官方自己整

有咩用

對付垃圾最簡單方法就係無視，有鳩佢地玩
班樂子人玩得一排發覺無用見悶就走，到時剩返果d先一刀殺

台仔啦
得到TAMA準許

屈啦 哪次不屈了

想聽邊首就有LINK去
同埋易搵番唱過咩

聽日7點

Himehina直頭超越原曲
本身冇聽過劣等上等
兩邊聽完之後
Himehina屌打

有啲期待天翔院可唔可以轉型佢應該都幾想做多啲非avtuber野

同miko撞到正，挑前輩機?

我睇唔到.Jpg

今朝咪話份script唔work既 我發現係會長台work 但係ame台試唔work

拉

仲有Haachama OP
呢首係得Haachama自己先Carry到

睇會長fallguys 暫時真係似經驗不足同手殘
sense 都係有嘅

乜鳩有冇份script係度
啱啱番到屋企想研究下

佢目標係做偶像

終於

笑到仆街

海之戀？

Haachama chama

粒u幾top都係比5600X鞭屍

咁神奇

ペコペコ唔係解肚餓咩

邊度

播半個鐘應酬完你地又摸多個月余到live

我想去光顧一下

荃灣好似係

入去支持下 唔睇都掛下機

海之戀果度
BTW，今日食完d野一般般

何文田個間係咪同一間

去donki 順便打下卡

會長個到d支那仔用SC發廢文CLS

著到成個pekora咁去打下卡

玩GAME張DISPLAY比CPU重要好多

5600x 心動想換

羽衣媽媽好可愛

我諗我知點解 slow mode應該得1秒

想知Vpost有冇人有玩

炆兔肉

神父舒服了?

ame個邊20秒 會長set1秒 所以先有咩「破左slow mode」既錯覺

遠古1700 路過

好擔心tama

Peko Peko咁入去

跟住打爛哂D野

HA HA HA HA HA

哦~ 原來只係setting 唔同
仲以為google 好似中國個班垃圾programmer 錯埋D垃圾位

我仲以為我會員先冇slow mode
原來真係冇

HEY MOONA

咁勁spec , 但用512GB NVMe

D人好衰
玩家改名叫おれがしくれういだ
之後仲要超佢車

呢兩日既團長直播

呢條友真係真愛

仲有2T ssd

入黎支持我雪

講起HIMEHINA 佢啲原創曲正到出精
人形個首啲beat真係超好聽

2600用家
就算換U 都可能要換版

考慮緊如果3900X 降價就入手
5系真心貴

coco 今晚好多五毛bot
支那沒有一個是無辜的

入去叫待應大叫HEY MOONA

點解唔買980pro

社畜就痴線

入黎啦

想換5800x到頂算 平民頂

希望冇紅

睇MIKO不了

出an版有玩&課過大半年
後期人忙就放置咗

980pro 應該係岩岩先上市?446 砌個時應該冇

華生500k了

2T SATA SSD+ 6TB HDD +64GB RAM
剪片spec

Elite English

雪民同35P 係咪都要扮睇唔到媽媽同巫女殺人

En真係個個都好勁

Ok

觀眾自己識做啦

上粒就係6100
忍到ryzen 出先轉
依家諗返起真係痴線

NENE得262K
公平咩

TAMA堆歌更新完了

支持社長

由每日1千變到依幾日都4千, 算係咁啦

lamy又要殺人了

聽coco玩fall guy聽到勃起係咪有問題

但nene chatroom會員率幾高

一出應該10算, 有排炒

上面仲用bulldozer 個位巴打仲頂到真係幾撚M

會長仲讀SC

會長宜家係咪讀唔到SC

有

WD Black都ok既

本身想打句野
發現全部都係綠色名
放棄咗

你岩 用第2隻account去試發現原來有60秒slow mode
係YT有bug 係有race condition

無嘢了

用緊

請多多支持nene 多點鼓勵

AMZN / 新強

有無手足認頭下個post

miko夠人了

咁應該無解？
除左等youtube fix？

【#修羅場懲役三者面談】ここが地獄です。【舞元啓介/神楽めあ/犬山たまき】

原來火雞仲播緊

風瑛なづき啲女 可能因為老母有份畫花騎啲角
好鐘意玩花騎

但係你都係解釋唔到點解用係ame 台會唔work

讀道尼又吹下水咁

無解 短時間一隻ac可以同時spam到5,6句左右

我同時spam左幾句 得部份pass到 race condition係咁 唔包work

應該勁嘥電
我都有諗過做唔做

新po

Nene唱歌都唔差

lamy:做緊乜呀係度

睇完垃圾LOL
而家有咩睇下

哦~ 咁就講得通
呢D chat 好難real time 做locking

即係其實會長無開slow mode? 其實正常呢啲都有backend checking啦

Lamy Among us
Miko Among us
Nene 歌回

Nene

兩個鐘就推爆

Tama都有

有開岩岩話冇開係因為我有join會然 轉左ac再試都係bypass到 應該係race condition

brown now

我都睇左陣覺得似佢api個計法同我地諗個計法唔同先會咁
不過各位it大師睇v都學到野

2700x用家，唸住換左張卡先

elite english

第一次歌回我就SUB左

聽住nene打rank

出道第一次歌回幾精彩

依家呢首咁輕快，真係好岩佢唱

咁應該只可以等班小粉紅悶，或者搵板手高強度同佢鬥ban

聽日

多謝佢啦

佢真係得歌回唔會遜炮

船火等陣又開台

雖然打minecraft

星期日都只係咁
唔駛擔心會長啦

聽完收益化歌回之後就單推jor

係我就下次拎去做meme review
量子チキンスープグラ ス チュングス

原本佢就坦到
係Cover廢

乜佢識英文咩

呢個本身咪Meme出嚟

覺得會長特登咁開吸曬全部仇恨

Big brain move

隻兔嚟咗香港開舖
有冇兔肉鍋食